[FG搵工]恆生graduate opportunity

小弟三大business 今年畢業仲搵緊工
巴打們可唔可以比d意見，點睇呢份恆生AML Analyst
係無mt果d咁好但個description話係 2-year career development programme consisting of job rotations
有無行內知career path 晉升 exposure exit等等各樣

push

報左
幫推

AML呢幾年發展好快
依家入去仲食到條水
不過有d悶，勁多paper work，睇下你自己鐘唔鐘意

利申: 做緊銀行

巴打幾時報架

Digital 唔係更加有prospect 咩？ skills 又transferable.

Aml好似人工升得好慢？

RBS is preparing to cut as many as 2,000 compliance employees

有冇巴打有offer? 人工幾多？

巴打，想問下aml/compliance平時主要做咩？
係唔係要英文（讀寫聽）好勁先做到？

Push

報左digital 希望有得in